力威操肌肉 多麼掙扎 常令你操肌

袋底的汁液 偷偷吸食 為何無奈感覺美味

靠那張健身椅和師兄倚磅
次次都極開心 無法被停卻

和師公推袋 天天推袋

操肌操到窒息 一身充滿汗積

我入黎力威想學習
每日聞袋底當練習
每日勤練幾組 無謂加操 也有突
看著同伴身子白滑
但巨龍黑既咁邋遢

然後我 然後我 但一不小心 失去掙扎

笑到抽筋

明年今日?

推！

望著力威的相 徒兒仍在發力抬
這間痴線健身 操胸肌到裂開

寂陽無限好？

推爆

音樂奇才

齊推

弱？

別來無恙？

然後我 然後我 恨不得當初懂得去掙扎

正解

高質

拍乳啲屎既我估唔到
渣ga

推到100留言

上網睇健身片求身心康健  去旺角上gym room嘗試線條美 胡師傅肌肉 多麼孤獨 常命你谷起  我健身 也健心

你著起緊身衫如師傅一樣  每次去力威franco也在乎你 袋底的汁液 偷偷吸食
原來連臥推也在聞 記住谷起四頭的線條

我入黎力威想學習 每日聞袋底當練習
恃住蠻力一鋪 無謂加操 也有突
看著同伴身體白滑 但巨龍黑既咁邋遢
然後佢 提示我 若想舉得多 需要掙扎

靠那張健身椅和師兄倚傍
括約肌極開心 煩惱被忘記 和師公推袋 天天推袋 原來是健身界巨人 我做gym也掛念這個人

我入黎力威想學習 每日聞袋底當練習
恃住蠻力一鋪 無謂加操 也有突
看著同伴身體白滑 但巨龍黑既咁邋遢
然後我 然後我 但一不小心 失去掙扎

操肌操到窒息 一身充滿汗積
望著力威的相 徒兒仍在發力抬
這間痴線健身 胸肌操到裂開 力量大了的我 想起曾經

我在聞袋底的練習 我後來未捨得學習 每日勤練幾組 隨便師兄你喝罵 我為求上身多練習 讓二頭堅壯有辦法 無奈我 無奈我 做得push up多 師傅愛惜我

我健身 也健心

為胡師父出碟都得啦

推到有人唱

推爆！

去旺角上gym room 轉做每晚勤入gym room 係咪啱音啲

推

推上熱門

痴撚線 呢排力威既歌夠出隻碟

痴撚線

連登好多音樂鬼才

所以要推

留名

推廣！

妙！

高汁

Agger

袋底的掙扎 總記起你

神父 未請教

再推

尋找一跟零 可一可零 無用再多分
你射多 我射少

推 推 推

亂馬緊係要小茜
雖然右京都好正
雙飛啦

胡力威既弱

極高汁

Cls

笑死本師

好想唱

仲以為係謝教父果隻

試唱

Push

有冇iphone可唱既軟件推介？好想唱

推呀

唔知

我以為沉左底 多謝大家支持

唔會俾個po沉

Pish

其實係咪浮誇？

都話係苦瓜

push

有訪問睇

痴線

卧推！

有無高手整埋MV

巴打

推

推到有MV

今晚錄

想唱

如果唔係我開 實更多人睇 點解我啲po熱門唔到

pish

到而家睇到topic都以為係聖詩版未曾後悔

屌呢個po竟然冇人推

亂馬要小茜 巴打成日幫手推的

平卧推舉 呀